有冇人同我一樣怕左愛情

初中就拍左人生第一次拖
個時大家都好純真同時都好唔成熟
遇到問題唔識解決
斷斷續續左2年就完結左第一段感情

之後一直放唔低初戀
但又好意外地有過幾段戀情
可惜都唔再係自己期望嘅愛情

有時真係怕左愛情
唔敢再相信愛情

到而家都唔敢再開新感情
一黎唔想再傷害其他女仔
二黎自己都未預備好下一段愛情
三黎唔敢再亂黎 希望下一次拍拖就會結婚

究竟點先可以對愛情重拾信心?

利申: 20歲

臭雞

有冇諗過係愛情怕咗你

臭撚

點解會變左臭雞

雞

屌你

＋1 已經冇咩希望
比人無理由飛
之後係ig見到佢同第二個一齊

之後都好難信人

愛情，不了

好mean

同你一樣

I know that feel bro

有時見到啲女幾合眼緣想埋身個時
都係到諗 追到又點 一齊左又點
自己都冇信心行到落去
結果都係收自己皮
一步都冇踏出到

有咩故事呀你

唉哩d好傷心

同樓主你差唔多，不過我暫時未再搵到一個啱feel既女仔，所以順其自然算

驚唔驚等下等下就一世

唔認真點成事呀
大家唔同玩法啫
你有你繼續做斷腳嘅鳥人
我有我認真嘅愛情

點先為之愛

哇 一黎問啲咁高度數嘅問題
咁深唔識答